★派$4000---若申請時作出虛假陳述，可被監禁14年！！！！

表格內容分3部分 填逾10項資料

有議員今日（1月17日）將申請表格內容上載到社交網站，申請表格內容分為3部分，須填寫逾10項資料，及交上3份文件。第一部份填寫個人資料，如姓名、地址、身份證號碼及銀行戶口號碼等。第二部份則列出申請人的資格，包括於去年底前年滿18歲、持有香港身份證、通常居住在香港、沒有受惠於2018至19年度《財政預算案》就綜合社會保障援助、長者生活津貼、高齡津貼或傷殘津貼發放的額外兩個月款項。

申請人須選取所屬的受惠類別，從4項中選取1項，包括： 無需繳交2017/18課稅年度薪俸稅，在香港亦沒有物業； 無需繳交2017/18課稅年度的薪俸稅,在香港只需擁有一所物業並作自住用途，而2018-19年度差餉寬減額少於4000元； 需繳交2017/18課稅年度的薪俸稅，但就該課稅年度所獲得的薪俸稅稅款寬減額少於4000元，在香港亦沒有物業； 需繳交2017/18課稅年度的薪俸稅，在香港只擁有一所物業並作自住用途，而所獲得2017/18課稅年度的薪俸稅稅款寬減額及2018-19年度的差餉寬減額合計少於4000元。

第三部份則聲明所填報的資料均屬實及完整，若申請時作出虛假陳述，除了失去申領資格，也涉觸犯《盜竊罪條例》，可能面臨檢控，一旦罪成，最高可被監禁14年。

如果瞓開間M記執左，算唔算虛假陳述

坐監啦腦魔！

夠竟目的係派錢or拉人？

申請公屋都冇咁嚴喎

拋浪頭

佢撚有人力物力查咩

hk no IT

how check?

揸車撞死人都唔駛坐咁耐

3億行政費小?

咁問垃圾會拎夠30億 查到捉曬入去坐

族裔填阿兹特克人係唔係虛報？佢點證明我唔係

又好似派$4000咁，要求撥款10000億用十年時間（2029年）成立專責調查小組，調査2019年派$4000欺詐事件

剩係聽到AD2019年仲用全人手處理申請$4000，已經笑死人

放心只會拉香港人
新移民新腥港人例外

入籍 大亞灣人，可能安全d

香港有d人可能有日本血統（三年零八個月）

點算？

話自己係Kero星人都冇人理

弱智政府

陣間就告鳩你虛假陳述
宇宙都是中國的，點解唔填中國人

其實我2018交左700蚊薪俸稅仲申唔申請到?

咁樣根本唔係派錢
呢啲係叫（向政府）索取

放心啦，只會拉本地人

我有BNO寫英國公民(海外)會唔會拉我

境外勢力

平時講NO IT 點諗到會咁

HK never IT

14年包食宿

公屋濫用，違規僭建咁多年積左幾十萬單捉到2046都未完
唔知以為佢會為呢4000蚊查哂幾百萬人

send去新疆

$4000會唔會派社工家訪check實況

Catch me if you can

上次派六千元都拉左好多人喎

$6000幾時有拉人

$6000就咁入銀行戶口號碼就得，你拎過未？

謀殺打官司打到判誤殺都係十年

港共政府真係將呢四千蚊睇到好撚大

支那缺$得好厲害？

所以派錢用 3 億行政費, 包去抽查.

但就該課稅年度所獲得的薪俸稅稅款寬減額少於4000元
點知自己有冇